係香港打份工真係慘過食屎

大家請記住：
連登乞衣樓豬---EDO脆餅#23833
(被追擊後第“5”個新名 ：玩到你精神病）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

根本就係 不過正因為咁
香港人醒過好多其他國家嘅人
抗壓性又高 唔似啲死鬼佬/婆/仔/妹
遇到丁屎壓力就叫哂救命咁